(最後兩日差3萬人) 徳國Magnitsky Act 聯署，你唔簽點制裁狗官黑警？

教學：

大家又話要黑警狗官共享大灣區榮耀既？
你唔簽點叫德國制裁佢呀？

得返兩日仲差3萬人！

多你一個真係好多！

Push

想凍結狗官外地資產
想啲黑警入唔到德國境
想佢地無得移民

就唔好再拖，即刻簽左佢！

簽左既巴絲麻煩幫推

推啊

奇蹟之力

pish

簽個聯署淨係幾分鐘
咁都唔簽啲黑警狗官係唔會驚架

up

Pish

推
推

德國聯署

tui

我簽左喇！！！推呀！！！！

推

----------------
香港獨立 唯一出路

p牌推唔到

各位手足，可以的話盡簽啦

push

Deadline fighter

香港人唔好次次都deadline fighter
好驚險

要人

幫P牌仔推

推

大家做得幾多得幾多
做左未必有用
但乜都唔做實無用

注冊完未收到email

推呀

幫手推!!

幫推

推！

德國國會否決新彊人權法唔緊要
繼續聯署引關注make noise 先
美國香港民主人權法案都搞左幾年

做左未必得
唔做實唔得

推推推

signed

註冊好易，推上熱門

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

光復香港

簽ed

Check 垃圾桶

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

2日差2萬都好難，不如開過個新。

推

--------
香港獨立 唯一出路

push (if I can)

要request again先收到email
終於sign了

推呀！！！！！

根本香港人就唔想贏

快簽

宣傳咁足都唔夠數
和理非手足們你地搞乜

推 已簽 簽咗第一次 第二次就好快

過36000

P牌仔推唔郁...
但都要繼續支持

signed, push

推爆佢